4月8日，武漢大逃亡，湧入香港。 仆街淋病毒蛾曱甴平，播毒害香港人！

4月8日，高鐵票全售罄，武漢大逃亡，湧入香港。
仆街淋病毒蛾曱甴平，播毒害香港人！

急！幫手推！

P牌仔，推唔郁。大家幫手推！

推！

推

幫手推啦！P牌仔，推唔到。

幫手推啦！

推呀！幫手啦！

推啦！幫手啦！

你p牌推唔郁

而家都係SHOW 售罄架啦
屌, 唔好咁神經質

你有無留意到 中國人入境香港係點

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

拉
p牌fake news

4月8日後武漢高鐵來香港開售後立即售罄